電腦一直重開機

係咁keep住重開 但係keep住有電源咁開 有畫面 但係可能一陣間又會重開無限loop
曾經最勁入返桌面但好快又重開
我有第2個牛試左都係咁
上網淨係搵到啲冇畫面嘅無限重開機問題
就係冇有畫面嘅

係咩問題

重裝WIN10未
係BIOS到會唔會REBOOT

仲係win7
有時bios都會reboot
有時去到叫你揀正常啟動定安全mode個度 㩒完又會reboot

壞板

試過入到去桌面都壞板？

試下淨係插一枝Ram

都係咁就底板

好啦今晚試

新電腦? ssd插得衰都會 利申 試過

舊嫁...hdd黎嫁
我覺得係底板

motherboard issue x2

熄左快速開機未

睇完之後 發覺幾十年前既電腦都係差唔多
D PARTS都係分散黎買賣
除左貴之外並無好處
當然有得你隨時換PARTS 有好有唔好啦
以前你可以話用好少錢就可以升級
但係商家都唔係傻
升級連底板PARTS一SET咁跳
強迫你成SET咁換先可以升級